緊急！聽日加泰集會轉為全球抗警暴！

加泰集會就整哂文宣出哂街
好多無上連登上得咁密既 甚至係銀髮
聽晚都會去集會

既然係咁 我地不如直接

將明晚加泰集會 改為
全球抗警暴集會

唔洗臨時取消之餘又可以同國際宣傳
時間地點裝束不改，只求希望見到大家！

時間: 19:00
地點: 遮打花園

光復香港，時代革命！
香港人，起鋼！

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

死開啦